其實游蕙禎咁廢，點解咁多人撐？

不務正業、不思進取
吃渴玩樂
似私影kol多過政治人物
明明有動員力但唔用
只利用尚餘的政治光環吸人氣

*吃喝玩樂

人哋轉咗型做雞

好J囉
香港地女人有閪就得架啦

你都戇撚鳩嘅，人哋奉旨要從政㗎？

人地退左落黎啦啵

得啦 樓主繼續丁周庭

樓主戇鳩鳩就一定冇人撐

多男仔鍾意政治
靚女從政員自然有優勢

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

召喚腦貓

當日兩位比人DQ , 睇下D人點話佢地先啦

佢俾建制派玩死DQ都唔值得可憐 我就真係唔信佢會為社區做嘢 佢出嚟搞事咋嘛

五毛

對 唔係奉旨 但起碼做少少嘢掛？ 又或者明知之前自己係點 真係退下黎就kol都唔玩啦

情願投個唔做仆街既人入去，都唔會投保皇

蠃咗碌撚就夠

其實佢口才都麻麻

佢由頭到尾都係中聯辦嘅人嚟，你洗同佢擔心

咁你咪睇佢ig打飛機咯
你見宜家新世代嗰哋先叫做到嘢
優先名政治立場 但唔搞太多政治意識形態

雖然無興趣

不過無流出無證據屈咩人雞？

人地有做嘢又要周圍講咩

出黎選又話人游雞 唔撚做又啦又話人做雞

人哋做嘢又屌人 而家唔從政又問人哋唔做嘢 好難服侍喎

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

你諗下青年新政咁冇料都咁多人撐，你就知道泛民有幾撚垃圾有幾黑人憎喇

呢半年改進咗少少以前簡直不堪入目

btw青年新政係咪已經亡黨/解散

點解你要開咁多戇鳩post?

唔見有人提袁彌明嘅

做左kol囉

樓主最叻，係連登打飛機

退左落黎都要比你屌？

人地都講明退左落黎
仲要還錢俾政府，出理做Kol填數即
你唔中意睇咪unfollow囉

選佢真係純粹貪佢立場夠黃 都唔預佢會做到野
睇返之前辯論個表現 夠膽攤大兩隻手 wfc態度 就知唔預佢有能力做野 純粹放隻黃絲吉祥物入議會

利申：預左比連衛兵屈係五毛

呢d post又唔見「分化post 拉」

泛登

正常啦 香港人係咁
講出嚟又話拎光環 要靜靜雞
唔出聲又老定人乜都冇做 又係拎光環
做黃絲可能慘過食屎
乜都屌一場

不能同意更多
嗰時參選口才又差, 又唔熟書, 比人問到口啞啞就以笑遮醜
真係垃圾花瓶

呢個標題轉做
其實泛民咁廢，點解咁多人撐
屌你一樣 又係咁撚樣

因為係女

個表現太小學雞 玩野feel
做唔到用道理大大聲聲駁返轉頭果個水平

#49即刻跳出嚟

咪講笑啦
當年大把連登仔撐到底嫁喎

你講係就係

毒撚未見過女

林鄭都係 樓主唔關心吓佢

梁天琦背書，選咗先知廢

面對住個垃圾政府，講道理有用就唔會搞到依家咁

呢個post block咗勁多人

走去人地放吃喝玩樂嘅社交平台睇，然後屌人講吃喝玩樂

順住block
一個post啲5毛蒲哂頭

做咗又要周圍講

你估個個蕭生咁半生人為香港咩
好值得尊重

比人DQ果陣唔好話資助下
唔落井下石都偷笑

而家叫人用動員力做野？
喂呀哥 你有冇幫過人地手呀？
無就收嗲啦

揸住炮都要語言偽術，何況你冇

退？ 食屎啦

因為佢肯去做
又唔係豬隊友
只係差在經驗啫

吹咩

Btw 毓民輸比佢
真係唔抵⋯

人地從政又比你地屌係鬼
人地有自己生活又話係雞

佢破產
香港人有冇幫過佢?

算啦，呢個post勁撚多blocked users

乜有人撐佢咩? 當女咁睇下者, 唔通我睇大波madam又係撐警咩?

大家欣賞下就算啦
佢都退出政壇咁濟

佢已經好過黃碧雲同白頭佬好撚多

講議政能力現任議員好多低過梁游好多

無計啦
完全新人一班啲老屎忽驚死俾佢哋搶飯碗唔教新人

已經金盆洗手好耐喇喔

分化 垃圾post 拉

難聽啲講句而家嗰班政治素人你要期望佢做得好好根本冇可能就係要你去教

成日撩鳩人哋做得唔夠好大佬呀人哋新人嚟㗎

係咁啦 使有班傻仔係背後撐

泛民：DQ4

講真
當年唔係天琦話撐青年新政都唔會咁多人投佢地
講實力係無乜
不過揾個廢既入去都好過益保皇狗

唔同，會有泛登仔一齊出黎做埋popo嗰份係到拉拉拉

其實係因為揸住炮先可以玩語言偽術

好多五毛

因為好撚靚女囉

建制仲廢
歡迎樓主過去批鬥佢地

痴線
不嬲都係雞

關你撚事
人哋被港共屈左百幾萬薪金你係咪同人賠

成個Post d 人都痴撚線，咁都可以繼續攞嚟攻擊佢

條女真係好黑人憎

啱呀
講咗又話冇人想知
唔講又話唔知佢做咗咩

樓主on9 拉

正想講

x10000000

有咩唔抵, 又想賴選民唔識野呀?

叫毓民反醒下點解咁都輸仲好啦

因為 pure & true

得罪講句兩個都咁好j

又鬥黃 佢係on9 比人Dq 咁首先dq依個動作夠on9啦
其次佢都唔係議員 關你鬼事咩
唔通你屋企睇邊套av打飛機 我又要知咩

邊個泛民做到？

一個post出現咁多位五毛/分化撚

果然游蕙禎on the list

咁多人屌緊樓主你係咪盲撚左

收嗲啦熱狗又訓喺到都贏？

不嬲都覺佢廢

中聯辨既人，又點會DQ, 又點會要賠錢，又點會告到坐監？

解散左

預左破產幾年後又一條好漢

你就真盲

屌樓主同 拉post點撚同

碌撚原本就會陪巴治奧被dq
佢好彩輸左

歷史上有冇一個政客夠膽講一個好現實嘅問題
香港人的確冇地方扑野

覺得毓民做得好過游先
睇過游啲問答 廢到呢
真心佢要做多啲功課

如果唔係天琦推出黎嘅plan b
你估游就咁出黎選 真係選到咩

呢個post令我憶起晚年高登
當年又係五毛熱狗攜手追擊梁游
真係哭能左

一定要打個拉字先叫拉post
咁你而家推埋post你又係泛登仔
搵位入都搵靚少少呀

而家無啦啦變左屌佢2個就係泛狗

你食屎食飯都無分別

其實講漏左 當年泛狗都有追住梁游咬

但佢真係唔靚

梁頌恆仲廢

擺明係靠呢啲政治光環送入去, 好多人唔睇候選人能力, 剩係睇政黨就投

選民就係咁, 玩得選舉就要接受玩法

各位選舉近喇

鞭足4年

人地呢D叫行得太前
根本就係議會抗爭攬炒派先驅

連監都坐完出番黎 都要俾人屌 連登仔真係勁

俾我坐完出黎都仲俾人批鬥 我都唔會繼續去做

你唔好忘記當年既選票 佢有無對選佢既人負責過

睇佢嘅人識自己行動架啦

淨係呢點都值得Buy啦
將高登論述帶入大眾

其實天琦選到入去宣誓應該都係會加料然後比人DQ
到時咪又係比泛登屌

泛登仔最鍾意屌香港啲惡法，然後又屌啲後生仔點解要犯法比位人入

泛登仔 屌本土 就天公地義
之前就屌佢鬼 之後被人搞到破產 就話係廢同KOL

但連登仔屌半句泛民 就五毛行頭 之後勿分化

共黃碧雲講嘅嘢，竟然可以係連登睇返

呢個post喺唔喺膠post嚟

是但啦

佢唔係一般嘅樣衰 佢真係好似耀揚

大把人講樓價高啦 其實咪就係講緊呢樣野
將一個專業d既詞 用俗d既方式演繹就上神枱

共青年新政啪啪啪

呢個post 好撚多五毛打手，一咪抺黑，搵d 證據睇吓都冇

香港人幫佢還咗條數先講

人地俾支共逼害到破產同坐監嗰陣 樓主喺邊

比港共打壓，dq，仲比人追數要破產，泛民或者同路人有冇幫過佢？而家仲要求佢動員出力？係咪傻撚左？

我唔撚明點解係佢要負責而唔係個政府負責

樓價高咁籠統嘅議題一早講左廿年
社會討論已經少之又少
或者俾人spin左去其他地方

但佢用最通俗嘅方法 引起大家爭議
雖然係真係俗左啲 上唔到大場面

好多五毛抹黑

因為反共囉，正！

係

釣魚post

嘩聽邊個講?

唔理啦
我已經將佢加入左我個熱血捉鬼list入面

游蕙禎 ----- 鬼-----共諜

OK啦!

Hi 碧雲姨

佢引起爭議係爭議在一個後選議員講野咁低俗 唔係爭議在房屋問題

討論少之又少係因為冇討論空間 政府可以做既就係起公屋/居屋 市民可以做既就係叫政府起樓

咩係新世代

屌喇星真係成班唔撚會檢討下自己既垃圾
叫時代革命果陣有冇摸下個良心問下當天屌鳩天琦話人收共產黨錢係共諜果陣你有冇叫埋一份呀？

而家叫得咁撚大聲 後面果句香港獨立唔見你地班垃圾叫埋出口？

公屋居屋 起樓
所以你死淨把口係無撚改錯名 唔鳩用腦
新加坡學你咁玩就死撚得啦 起多多都唔夠拎黎炒

俗唔做得議員？你唔好叫郁民唔好咁撚粗聲粗氣？
洗唔洗蘭花手先入得議事堂呀？

傻閪

都幾好笑，人地因爲DQ上訢破產，你有冇幫過人，依加人地想做番正常人都要俾你屌，你自己又做過啲乜？？人地因爲依個政權負責，你呢？？俾番少少尊重ok？